<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kasinobonuksia</title>
    <description>Tervetuloa &quot;kasinobonuksia ja kolikkopelejä&quot; -sivustolle. Tämä on puhdas kasinoseikkailu! Tällä minisaitilla pääset lukemaan mielenkiintoisista kasinopeleistä ja bonuksista. Ja minä pääsen harjoittelemaan Githubin käyttöä. Win-win, eikö?</description>
    <link>/</link>
    <atom:link href="/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Wed, 24 Oct 2018 18:25:27 +0300</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 24 Oct 2018 18:25:27 +0300</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.8.4</generator>
    
      
      <item>
        <title>Mega Moolah – hyppää Savannille jahtaamaan miljoonia!</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hyppää mukaan seikkaluun Mega Moolahin kutkuttavassa slotissa ja matkaa pitkin Afrikan savanneja!&lt;/em&gt; Tämä yksi kaikkien aikojen suosituimmista kolikkopeleistä on &lt;a href=&quot;https://en.wikipedia.org/wiki/Microgaming&quot;&gt;Microgaming&lt;/a&gt; pelivalmistajan käsialaa. Tammikuussa 2006 ensimmäisen kerran päivänvalon nähnyt slotti on mullistanut nettikasinoiden maailman! Hittipeli sijoittuu Afrikan savanneille, jossa pääset jahtaamaan mahtavaa jättipottia. Jättipotti on ehditty jo voittamaan lukemattomia kertoja ja voittajat ovat vieneet kotiinsa jopa yli 10 miljoonan euron jättipotin. Miljoonavoittoja on siis tarjolla Mega Moolahissa ja me kerromme, miten pääset niihin parhaiten käsiksi.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;pelin-teema&quot;&gt;Pelin teema&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Mega Moolahissa tulet seikkailemaan vaarallisella savannilla ja jahtaamaan miljoonavoittoja. &lt;em&gt;Tämä peliseikkailu tarjoaa samalla huikean pelikokemuksen ja mahdollisuuden voittaa tukuittain mammonaa!&lt;/em&gt; Mega Moolah sisältää 4 progressiivista jättipottia: Mini, Minor, Major ja Mega. Kuten voitkin arvata, on Mega näistä kaikkein suurin, josta on voitettu jopa yli 10 miljoonaa euroa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Microgaming on tämän pelin takana ja tarjoaa tyypilliseen tapaansa laatua ja viihdettä samaan aikaan! Pelivalmistaja on jo pitkään ollut toiseksi suurin peliyhtiö maailmalla ja tässä tapauksessa voi sanoa, että hopea ei todellakaan ole häpeä! Microgaming yllättää tuotteliaisuudellaan ja uusia julkaisuja tulee kuukausittain. Toinen asia, mistä tämä pelivalmistaja on tunnettu on se, että Microgaming kasinopelit perustuvat aina johonkin teemaan. Se voi olla elokuvat, sarjakuvat tai jokin muu mielenkiintoinen teema. Tutustu myös muihin Microgaming-pelivalmistajan huippuslotteihin kuten elokuvaan perustuva The Phantom of the Opera sekä Halloween Online Slot.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;erikoistoiminnot-ja-progressiivinen-jättipotti&quot;&gt;Erikoistoiminnot ja progressiivinen jättipotti&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Mega Moolahissa on viisi kiekkoa ja jokaisella 3 symbolia. Yksi tämän slotin vahvuus on sen monet panostasot, vaikka high-roller-pelaajille se ei sovikaan. Voit itse valita, millaisella panoksella pelaat tätä slottia. Voit pelata niinkin pienellä panoksella kuin yhdellä sentillä tai ottaa isomman riskin ja pelata 6,25 eurolla. Päävoitto peruspelissä on 11 250 euroa, mutta silloin kun on jättipotit saatavilla niin tämä ei kuulosta kovin paljolta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mega Moolahin teema sijoittuu Savannille ja kuten voit varmasti arvata, tulet kohtaamaan monenlaisia eläinkunnan edustajia. Tässä slotissa seikkailevat apinat, biisonit, leijonat, antiloopit ja norsut. Näiden symbolien lisäksi voit löytää slotista perinteiset pelikorttisymbolit, jotka ovat tutusti kympistä ässään.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mega Moolah on progressiivinen jättipottipeli, mikä tarkoittaa sitä, että se voi mullistaa elämäsi sekunneissa. Voit voittaa seuraavien sekuntien aikana &lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=zeU0mc6AQxE&quot;&gt;huikeita miljoonavoittoja&lt;/a&gt; ja tämä kolikkopeli onkin kuuluisa siitä, että se on tehnyt vuosien varrella lukuisia uusia miljonäärejä. Kaikkien aikojen suurin koskaan voitettu jättipotti on 17,8 miljoonaa euroa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://www.youtube.com/watch?v=zeU0mc6AQxE&quot;&gt;&lt;img src=&quot;https://img.youtube.com/vi/zeU0mc6AQxE/0.jpg&quot; alt=&quot;Mega moolah kasinobonuksia&quot; /&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;yhteenveto&quot;&gt;Yhteenveto&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Mega Moolah on todella tutustumisen arvoinen tapaus. Slotti tarjoaa viihdettä harmaaseen arkeen ja samalla mahtavan mahdollisuuden voittaa jättipotteja. Palautusprosentti nousee 94,5 prosenttiin, mikä on vähän alle nettikasinopelien yleisen keskiarvon.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jos pidät kännykällä tai tabletilla pelaamisesta, tarjoaa Mega Moolah sinulle erinomaisia pelihetkiä. Microgaming on onnistunut luomaan oikein asiallisen mobiiliversion. Näin ollen voit pelata juuri siellä missä haluat, ajasta ja paikasta riippumatta.&lt;/p&gt;
</description>
        
          <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Hyppää mukaan seikkaluun Mega Moolahin kutkuttavassa slotissa ja matkaa pitkin Afrikan savanneja!&lt;/em&gt; Tämä yksi kaikkien aikojen suosituimmista kolikkopeleistä on &lt;a href=&quot;https://en.wikipedia.org/wiki/Microgaming&quot;&gt;Microgaming&lt;/a&gt; pelivalmistajan käsialaa. Tammikuussa 2006 ensimmäisen kerran päivänvalon nähnyt slotti on mullistanut nettikasinoiden maailman! Hittipeli sijoittuu Afrikan savanneille, jossa pääset jahtaamaan mahtavaa jättipottia. Jättipotti on ehditty jo voittamaan lukemattomia kertoja ja voittajat ovat vieneet kotiinsa jopa yli 10 miljoonan euron jättipotin. Miljoonavoittoja on siis tarjolla Mega Moolahissa ja me kerromme, miten pääset niihin parhaiten käsiksi.&lt;/p&gt;

</description>
        
        <pubDate>Thu, 17 May 2018 17:50:28 +0300</pubDate>
        <link>/blog/mega-moolah/</link>
        <guid isPermaLink="true">/blog/mega-moolah/</guid>
        
        
        <category>kasinobonukset,</category>
        
        <category>kolikkopelit</category>
        
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>
